如果今日休息一天，會唔會有意想不到既效果？

乜春都冇，反而仲提心吊膽 好似考試咁，係考前一刻先最驚，考緊就發矛，上身咁，唔驚架wor!

休息一天，條街靜到仆街。
咁仲正！

無武力，唔送頭
精神戰，心中不安

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

唔會 唔洗吹風叫人唔好出 多謝

封曬站咁，又水炮車，點知風和日麗

你可唔可以通知哂所有人？
到時天一半地又一半仲on9
人多就是力量

靠大家！ 幫手講出去！

On9 今日唔出
聽日人民日報頭版， 特區政府警方成功平亂
最後咪又係要出， 遲早問題

心戰有時比實戰有用

嘩！ 去到今日我仲要理人民日報點睇我地？ 佢地都老屈架喇反正。